影視台連登仔覺得marvel係藍定黃？

每次見到影視台熱門post都覺得入咗平行世界

紅

紅就未算

iron man spider man 紅wor

迪士尼係藍
Marvel係迪士尼子公司

罷睇得mulan
好應該罷睇埋black widow

但Captain America 贏咗

DC狗樓主又搞事。

關DC咩事？
係DC逼迪士尼奶共？

原來係洗地小粉紅

Iron man3中國版

Marvel前線好黃

個logo好紅

愛回家編劇都好黃

前線四方閪撐木蘭

Cap又藍又紅

Disney就一定係藍架啦
Marvel俾disney收購左，同問7仔黃定藍有咩分別

分別係7仔無死忠，marvel有一班瘋狂程度有如小粉紅一樣咁痴線
你屌marvel 奶共？
佢會話你搞事，話你唔夠理性
上面個乜柒隊長，logic簡直同班藍絲同出一脈

本身拍條女權片正正經經慶祝婦女節，都要專登拍多個版幫班小粉紅打飛機，你話呢

屌你啦
黑寡婦部戲有冇奶共啊

DC奶共
Made in 支那

沙贊奶共幫班小粉紅打飛機

未必有黃藍立場
但就一定奶人民幣奶到出哂水

岩
Dc狗諗住屈marvel奶共幫dc洗底
大家千奇咪中計

Disney代表之前都公開講明
為咗賺人民幣
唔會評論香港反送中
事實上荷里活班明星
大部分都無為反送中出過聲
當年雨革都仲有明星出聲撐
今次明顯驚得罪支那市場而收晒聲

事實上成個荷里活都奶緊支那市場
認真計數
好多電影公司唔多唔少都有拍過美支合拍片
即係基本上大部分西片都唔駛睇
幾乎間間電影公司都係咁
《死侍2》為咗遷就支共審查
咪一樣主動剪咗套和諧版放支那上映

根本諗住班美國電影人有正義感就多餘
嚮無利益衝突嘅時候
講啲偽善嘢搏光環就叻
乜環保人權女權屌美國政府無後果咪喪屌囉
同樣問題敢屌支那政府咩？
新疆咁多婦女受害
荷里活班女權撚女星邊個出過聲？
班懶正義嘅女星咪一樣係欺善怕惡

玩具台啲hottoy狗

屈？

回應一下DC漫畫同沙贊奶共 thx

其實你知唔知道dc 個中國超人其中一個反派就係中國政府組織
半個jlc 都係中國政府為咗扮美國英雄而整
仲講埋會未審先判班超級反派freedom fighter
之後仲有脫北者aquaman
你肯定呢套野奶共？

乜野邏輯黎，DC奶共就代表Marvel奶共無問題？

得罪講句 你係要搵黎比的話，DC係反送中期間至少帶到message推波助瀾
你Marvel直頭係接近零comment，垃圾CEO一句市場論就收人權皮，由上至下完全封口無視

我特登搵番套野幾個位俾大家睇吓DC點奶共
開始無耐已經講一講中國罪犯係無得受審，直接坐秘密監獄

然後主角老豆老母竟然係喺中國人權示威識，
啲人就知呢套中國超人咩料

故事中後後JLC開始唔聽中國政府話，
中國政府就山寨綠燈技術整咗隊燈俠公安

之後仲話要拘捕中國正義聯盟

呢套嘢親中於表面，寫D野就句句都有骨

美心 元氣班人有無奶共？

屌過佢地啦
好撚多理由

紫啦
又有上氣呢個人物
又賺中國錢

上氣藍到入骨

啱架，做得戲子都無邊個唔會想拎光環

問題係迪士尼厚面皮到同全世界講為左奶共賺錢你班香港人嘅事我哋唔會理

人哋都講到咁仲入場睇佢旗下嘅出品？香港人唔係無骨氣成咁吓嘛

利申:唔係mcu fans，但iw eg都至少兩刷既普通人，m狗唔洗再抆dc狗落水，人哋至少無向外聲明過為左奶共乜乜77先

我就唔會睇既
不過好多人係因為武漢菲先罷
罷Black Widow好肯定係冇效果

諗起啲人話罷惠康,kfc嗰啲
係因為對上係怡和

同樣地 食樹皮夠奶共奶咗咁多年
但依家marvel啲戲 啲人咪又仆住入場睇
究竟所謂罷嘅概念係點

藍子華同迖
係連登一個黃一個藍
一樣道理

好想知Marvel會唔會為咗奶共拍一套同香港警察並肩作戰嚴打暴徒嘅電影

DC:

dc喺呢方面點比得上人哋，係咪

咪屌我dc狗，我以前只係睇marvel戲

Marvel藍但我又想睇
所以係屋企睇老翻算

上氣可以試下

如果站喺商人角度，其實邊度有錢就去邊度都好合理
只要唔觸及核心價值 / 影響到固有市場(例如NBA事件)

喺我地角度係奶，佢地角度係做生意
下下都標籤對支共國做生意就係奶有咩意思
唔係應該支持佢地做多啲美國價值電影攻佔支共市場咩?
文化輸出都係增大影響力既手段

同埋唔係下下乜野都係非黃即藍

睇老翻

支持你入去再屌

問題係迪士尼講到明話會影響佢地生意既話就唔會岀聲喎 擺到明係對中共認低威 咁都仲要比錢佢賺？你話佢拍套戲係屌中共 打中國人既 我就會比錢入場睇姐

Mulan都美國價值電影

無可能啦
Disney個講法好清楚
係「唔評論」
因為撐示威者會得罪支那
但如果撐警又會得罪某班關注香港事態嘅美國人
Disney點會唔知香港發生咩事？
撐港警等於係反民主
佢哋都好清楚
Disney只係想悶聲發大財